如果cut左台，用另一個人登記，同一個地址，算唔算係新客戶？

有無經驗者解答吓

講緊家居寬頻上網